醫護去就義喇 唔好放低專業呀

黎明我都罷左2日 換黎無左6位數b仔 但我無後悔 錢姐

你覺得你就義左會好似謝醫生咁受人景仰?

Sorry 你只係一個出賣香港罪人
醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

道德綁價